---
title: "Внутренняя архитектура"
description: "Описание внутренней архитектуры узла PROTEI MME"
weight: 50
type: docs
---

![Внутренняя архитектура](../images/MME_INTERNAL_ARCH.svg)

В узле MME можно выделить следующие компоненты:

* MME Core -- компонента управления логиками и ресурсами узла;
* GTP -- компонента обработки трафика по протоколу GTP;
* SGsAP -- компонента обработки трафика по интерфейсу SGs;
* S1AP -- компонента обработки трафика по интерфейсу S1-MME;
* Diameter -- компонента обработки трафика по протоколу Diameter;
* DNS -- компонента обработки DNS-запросов;
* HTTP -- компонента обработки HTTP-запросов;
* OSS -- компонента работы с системой мониторинга;
* Session Storage -- компонента работы с ресурсами памяти.